有無人岩岩暑期pass左天水圍馬會電話投注pt 九月份開工？

小弟岩岩暑假pass左個考試 9月2開工 但係更表唔小心比阿媽扔左 所以想問下9月2番幾點 感謝各位

我記得佢有一個萬能電話號碼，可以打上去問

岩岩試過打 但好似唔係office time
然後我又心急 所以開po

9月3開鑼喎
你番波更？

39807700

我係新仔